唔係捉鬼 但一定要提防 佢地會幾個一齊捕你落單

今晚好大機會又有賤閪鬼出黎捉人
大家一定要有小隊 一定要有小隊！
落單嘅會比班鬼跟 然後一野撲埋去
所以一定要一team人 有咩事可以反擊